[I/A] LAST IDEA ラストイデア (48) 齊齊震就好喇

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既神驚

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹
例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍
或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷
唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血
By有翅膀的黑貓

以直覺操作的流暢戰鬥系統「SMACOMA」
本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。此外，玩家可以自行設置指定動作施放想使用的技能，以最習慣的配置打倒敵人，體驗以直覺操作的戰鬥系統。

4 人同時遊玩 & 全玩家參與的拍賣會
製作團隊指出，玩家可以招募其他同伴，前往高難度地城或是藏寶地點中尋找沉睡的「貴重寶物」。與同伴們發現的稀有裝備除了自己使用之外，還可以透過由全玩家參加的拍賣會賺取大筆金錢，而遊戲內獲得的裝備幾乎都能至拍賣會進行買賣

全語音動畫享受故事劇情
配合本作主線故事的行進過程，官方也會隨時更新故事的演出動畫，將邀請到實力堅強的豪華聲優陣容，以全語音的方式展開本作的動畫劇情。

死靈極度不推薦作為第一職業

Q & A

1. 武器店升級:
暫時已知可以從制作裝備去提升武器店等級,升級後可制作的裝備會增加,可制作的裝備將會更高級,也會增加可制作的時裝.

2. 不用的金銀裝去向:
個人認為,若果是自己也不需要用到,請直接分解,材料將來用處很大,下面會再補充
當然吧,某些屬性很好的金裝,或者有主動技能的金裝,也可以留起來拿去拍賣,但千萬別裝在身上,因為要拿去拍賣所要花300鑽解綁定

3. 多出來的五星裝備去向:
跟第二條差不多,可以拿去拍賣所,但如果是低等級的五星裝還是拿去分解拿彩石(材料),因為之後會很有用,
而且因為該裝備等級不高,我想也不會有人去買,現在能參加拍賣所的都是20級以上,所以我認為20級以下的五星裝直接分解拿特殊材料吧

4. 首刷出來的五星武器去向:
若果在首刷拿到好屬性的五星武器,也不用擔心等級高了之後會浪費掉,因為當你武器店等級到3之後,就會開放武器強化(只限五星裝備),使用特定材料就能提升該武器的等級,當然吧,那些特定材料就是之前提到的彩石,4星分解石,3星分解石
等級提高=例如5>15>20>25

5. 關卡要首次S才可以獲得鑽石獎勵
目前來說是根據DPS計分,DPS越高,拿到S的機會愈高

6. 移動跟按技能常常發生相撞,什麼辨?
盡量找一些容易開技能的來用,例如畫圈圈,蓄力放,但有時候技能太多也沒辨法了,只能等官方修改

7. 技能點什麼點?
隨便試,順自己就好,因為目前來說重置技能點很便宜,技資點數愈高重置愈貴,所以在早期請大膽去測試,每一個人的玩法也不一樣

8. 力,技,魔是什麼來?
個人估計應該跟裝備的需求度有關,假設有一件裝備是力10,魔15,自身就必須要有力10及魔15或以上才能觸發該裝備的特效及屬性,如果你沒有該屬性點,那麼你就差不多是穿了一件空裝,所以除非有需要用到,否則點數還是空下來留待有需要時再用,當然吧,前期重置很便宜,點錯了也沒關係,花數千金幣就能重置

力係影響 HP HP回復 物攻物防 強靭度
魔係影響 MP MP回復 魔攻 魔防 詠唱速度 壯態異常耐性
技係影響 爆擊傷害 爆擊率 攻速 移速 回避 物理技能傷害

9. 為什麼有一些人跟我一樣等級,技能卻比我多?
因為某些裝備會有額外主動技能,這就要看自己取搭,例如我自己有一把金副武有冰牆技能,金戒指又有紫色激光技能,所以我目前就多了2個主動技,讓我目前清怪跟保護自己的能力更強,個人相信額外技能主要集中於4,5星裝備身上,3星目前沒看到

10. 應否刷首抽?
其實唔刷就可以開了，就算刷到5星好快就要換，因為得1lv，4星15lv仲勁過5星1lv
個人認為要,假設你要玩死靈法師,首刷一把五星武器,而該把武器可能有一些暗傷害加成,魔法傷害加成,永唱CD減小,爆撃率增加,各種認為附合的屬性就可,接下來就算沒再刷到可以用的武器,那把武器仍然可以通過武器店強化一直用下去

11. 職業可否中途轉？
暫時唔可以，只有共同三種職業
或者食粒重生丹
目前只有單機20場同200場先派1粒

12. 石最好用黎做咩?
用黎買體水最好

13. 點樣整第二個人物?
過哂第2章開到第3章就可以再創過第2隻人玩其他build
有得共用個倉，而且係共同進度，但第二隻角色要重新升過

14. 死靈一定會卡第3章隻boss，谷盡血同回血 慢慢刷裝

15. 黃色感嘆號=力/技/魔未夠，紅色感嘆號=LV未夠
例如:未學雙手武技，但見到雙手武就會有黃色感嘆號

16. 溫馨提示，體1經1係訂閱式，下個月會自動扣錢

17. 如何引繼?
入GAME>右上角>引繼>登入SE AC>正常會見到3個選項>之後熄GAME>
用第2部空白Save既機>主畫面右上角引繼>篤落去SE 個LOGO度>登入>DONE

18. 其實呢招咩意思?

技能發動時，MP既XXX%會轉為補血量
例如64.8%
招技用你100 MP = 補64.8血

19. 升鍛造方法
整LV1 3星裝
2粒料
分解拎返1粒
一把會有10熟練度

武器開放章節

死靈同弓手不推薦作為第一職業

死靈注意事頂
如果卡關 要注意以下事情

第一 過唔過到第一張圖
第二 其實係咪有走位避技既空間
第三 係咪一入場就死 定係跑一陣先死 要知道自己俾咩打死
第四 要用最就手既召骨 技能出法

我自己係唔玩普攻全程骨仔打
前期都係用一把25lv 合上35lv既武打到60lv先換杖

鍛造屋升級表

骨靈要谷呢個數，每件裝都可以加，通常3星裝叫死靈乜乜乜，3星夠你推圖了，一身都係隻骨勁到仆街！

集會所係有BUG
由集會所入場會開始唔到卡係度
所以唔好成日問點解啦!
解決方法係全隊都去返城再入返間房,好似係<--未經測試

火法卡BOSS關
解決方法
洗點玩火靈,不停跑同放火靈
都過唔到就係裝問題了

又爆po
點跟

快撚到 又一個

想問點解高lvl 武d 攻咁低

我好撚慘呀

又問

因為裝備必要ステータス唔夠 / 你唔係斧職

又唔中

貓巴開波了？

學左拎雙手斧未

你不打中文
看不懂呀

依加開

咒屈到咁咩

想問下揀左男角 有無得轉返女角？

切

btw有冇人知3000％果招點解

4星次元

sorry
因為裝備必要唔識譯唔夠/ 你唔係斧職

喂屌 聖域可摸耳震下呀仆街

-2

想請問如果玩斧雙盾 裝左把劍 把劍附帶個招技係咪都發動到？
我見佢都係斬擊就照用左

未，第2關都未過
玩一日棄一日，唔知做緊乜

咁緊係低攻啦屌

唔摸耳

收皮啦柒頭課金狗，尋日都未屌完你

等一陣

靜啦

今日地城柒到喊, 出得把閪劍

典解

等緊 你咩名

btw冇左冰職加果d物防會唔會收皮

柒未完 望下q&a
完全有寫

推

算啦屌 由佢啦

而家31 lvl，唔知點解仲未過到第2關
唔通要手動先得？

已入

咩意思？

反傷去受到咒既怪3000%

姐係唔得

駕駛員問題

你講第2章？ 你咩職

係撚
叫你quote 返出黎，咪又係潛水
縮返入狗屋啦垃圾

海皇牙...出...咗...

咩叫反傷唔同屬反擊傷果個？

因為我都未出

原來真係弱智架
大家唔好答佢了

萬巴正一課金狗
一於反佢

邊撚個再係到嘈 以後問野都唔會有人答同唔撚會再震呀屌哂你地咁多老母！

劍
可以開埋槍/火
不過無開

咁典解唔可耳一齊出

即係要手動？
我而家由佢全自動

怪打你1
反300 去怪
唔計屬
直接傷害
好似係

屌我第一場就卡左 垃圾驚

手動啦, 劍唔好學槍火

新手上路兩日
想問一下咩叫震
同埋爬左下文 目前用緊斧職 見youtube上面都係冰斧盾
同埋斧 雙刀 鬥氣
想問下兩個流派有咩分別？

去刷下裝先啦 卡關就刷裝 執下D防同耐 之後再打 無限LOOP

okok 繼續玩

出5星部手機會震

一個坦啲一個型啲 完

而家呢兩個都係辣殺
斧盾咒先係最優解

我無走到場?

唔玩咒算什麼idea

震＝出5星
冰斧盾 可以加到雙防 冰＋物防 盾＋魔防
雙刀就可以拎兩把斧做桐狗 鬥氣每樣加DD 同有招好型嘅十宇斬

草人係計咩傷?
暗屬定係PET屬

比人負皮

想試下斧盾咒，有冇人陪我打狼2?

如果今日轉完咒聽日就nerf 我=即del驚

成個畫面卡住左都彈個clear出黎

等佢auto 埋我post 個stat 上黎先
我乜都用自動 上裝都自動，完全唔知劍職應該搵咩屬

hope巴打完未

有係咒巴龍5

仲見你轉緊

四葉仲係咪度

人面對風波心中少不免震震震震震

睇睇下狠2好似冇野好刷

仲有2回好似

我番來了 竟然無事

件裝係咪火法用

刷裝緊要d 定係刷exp 緊要d？
我而家都係跟game8 咁，狂刷平原4星

裝唔係好識應該去邊度刷

唔該巴打

係 仲幾靚

新手有排都未開到斧，唔洗理住

睇你玩咩

裝同EXP 可以同時有
你玩劍照刷平原得架啦 成套火裝比你
刷到幾件都過打完2章

繼續刷冰2條鍊算
冰3單刷又唔夠打
街場d人又on99

第一次爆哂四次石打流刑地
真係好心酸

神器好癲
兩手轉片手dps 都高左一倍

單刷咗好撚耐都唔出條鍊 聽講次元3好似易出啲?

烈空座?

地城唔震
協力就係咁震

睇黎地城斧要靠拍賣

每日100/1key咪算囉

請教巴打自爆戒要打邊？

新手劍職，無乜idea 應該向咩方向走
應該都係盡快開曬d 職之後重生玩d 主流build

點解我刷左成日震得個3次

烈空座係綠色?

打咩都一樣
反正都唔識震

Yes 會放嵐嗰把

想問點解我一過版就會衝去中間
我d隊友唔會 係咪有得set

睇下打次元4星料齊先定係出條仆街鍊先

火裝 ＝ 佢show 出黎果埋5星？
即係我要開劍+火 ?

決定玩呢個純輔助咒直到出自爆戒/ah

次元打兔耳料?

係
把野好痴線

點解一講就話係烈空 最勁？

唔洗開火 佢件裝有火屬 夠玩

4個咒死靈 部機廢啲都收皮

咁快完嘅

貓巴斷了？

係囉?????????

決定轉返雙冰斧掛機直到出3寶／血刺弓

我直接完左喎 仲有結算畫面

打到3-4有時卡下關 今日打到把30lv五星火斧
心郁郁想轉黎玩 見到斧好似好勁 差就差在招轉好食mp
通常尾王關就差唔多無曬魔

再開

綠色嘛 有冇睇架你
爆炸斧＝固拉多
冰斧＝海皇牙
咪撚牙我老母

打埋幾場地城訓
有冇可能會震

你再開

hope 巴雙防幾多？

有無場 差1打得

用吸MP 同招轉唔洗升太高

片手有兩手既dps 呱
我冇其他果兩把比較唔到

烈空座好似係食斬傷唔係食元素 所以會比其他高傷 (好似係
利申:我冇

轉前期無裝吸mp/回mp唔夠既話可以唔洗點咁高

賤巴入

各5千

我指3把入面最勁啵

咁可能因為你把斧太勁 點跟

見到你地講死靈咒好似好勁

火燒連環船把火劍 好似勁過我把出血斧

原來係咁，咁我刷鳩曬呢關d 火裝先

出血我玩唔到咩傷害

上面話唔食元素傷 我都唔知我無

重點試下先

Icic

垃圾黎全白字 等開拍賣買幾把番黎洗屬

轉轉打狼王大概要咩數值左右？

裝備果度 , 左邊最底果粒 , 係咪只能夠升上去
打怪會唔會跌再高階？

有錢到

一路刷一路升LV 將D點配哂去力到
有裝要其他點先用錢洗左佢再配過 夠你過2章

開返即買防甲

就出血屬 但斧斬無出血裝 通常都刺裝

其實你尋日中左邊把?

8000血 全75%抗 雙防1萬

原來平原12345 出d 裝都唔同
我淨係打到4 係咪都夠做

你未有件炎甲咯

建議用隕石手, 勁好多

平345都得

用果件比人一hi就訓

邊到有

隕石裝係邊關刷

巴打可唔可以講下邊隻

唔講啦唔想比人負皮

平原, 聖域

點會呀

技能呢？應該點咩先?
係咪跟game8 果個？

本身想推到開斧盾冰先轉玩斧
依加咒咁癲 係咪應該即刻開多隻人玩 定推哂圖先

一場狼2,同場4條友,得我無地城斧

刷完 UP比你睇

Total打咗6次
但係廢廢哋屬

thanks 巴打

thanks

拍賣再廢既烈空座起碼都8000 仲要d人廢屬應該都會抬高個價

想問下弓手門關打邊關好，好似關關都唔關事，又有堆匙唔知點用好?

又中

開番拍賣先算到時我可能係歐洲唔得閒玩

尾2 4星5星

兩把烈空就

以為去歐洲就會變歐洲人

咒係咪只需要點爆左手邊？
咒雙斧

集會度check 到了
我有2橙1黃

好撚想要, 睇嚟都要等拍賣收

我都想

係咪串呀依家

希望你返黎果時我仲有玩緊

是

好耐冇見行路巴

屌 半個月姐 唔會咁快棄呀

唔該晒

用一把已經將個dps加左兩倍

唔係掛 我今日全日都係到喎
仲有開po喎唔好咁客氣 你好你好

點解我玩斧
我成個倉都係劍

宜加已經有d唔係好知玩緊咩既感覺

想開第2隻人玩轉轉轉
依家係咪斧盾咒好？
啲技點點好
我得把爛鬼火龍斧

我都係 淨係想齊炎裝

成名了

可能我依幾日中多把

講呢d 萬巴賤巴4頁巴果d先係真大佬 我呢d癡人地打

レリック 呢粒石 , 係咪打怪唔會跌更高階
淨係可以強化？

祝你中啦
我日日800 今日先中第一把

點依幾招就夠

想問下協力果個icon 佢長期有個 !
點清走左

玩弓雷冰好似無乜傷
轉唔轉弓槍冰好

得4頁巴大佬
1拖3
我呢啲垃圾死靈已經收埋

冰+斬傷裝邊度刷?唔覺眼

我都係 好撚肉痛

斧盾咒係咪好過斧盾冰？
太耐冇追post
另外想問龍職要點開

4星先有 好似係

hoarrrrr巴打 係咪刷聖5

咒關好撚好震 唔撚洗再打濕鳩次元

係 龍職打爆機之後番轉頭搵就有

大佬仲刷唔刷？

hodor!

完 咁呢世都唔使點刷鳥

會唔會有兔耳料跌

too long ....記唔到 開左場了 cum inside me

好的，我而家all in Lv5 果招同埋 Lv1 最右果招
Lv1 最左都加到10lvl

我見佢係用黎加攻所以加曬佢地

預我

4星裝都好撚勁

入我 快

打完狼王係咪叫爆左機(唔計黑龍)

好gay

1分鐘

算係

你入唔入埋一份？

佢入緊我過到

死斧盾裝唔到呢把武？
點晒力但都有黃色感嘆號

有無發覺,四葉已經俾你地迫到唔見左
就黎我都要消失了

互入

我諗無

升新角算 十世都唔跌斧比我

sor 我以為你話4星關先有
咁係咪狼王刷? 定係冰崖? 我冇留意到

龍5？

快啦 唔洗戴套啦屌

一係唔夠lv 一係你未學雙手斧?

斧盾咒應該點點技？
有冇巴打可以post圖分享下？
玩緊劍 想轉斧盾咒 係咪用粒珠洗左再揀斧做第一職就可以？

聖5呀

挽留

爆左 等緊

我都唔知 我刷冰涯出左幾件冰獸之xx 4星裝 有冰有斬

Full?

真.訓左

有無人想升新人仔/有新手
打10場無法者1

洞穴又比人踢
無法者又比人踢

轉轉轉都唔學 只飛斧+咒技+無敵盾

龍5 wait me 8/10

我呀我呀

係

入到未

而家係咁

打左十幾次地城乜都唔出 打普通關就跌左2件垃圾

靚撚到

岩岩又射左幾百石

刷無法者3定刷平原4好?

好慢 新人仔10場升得2lv

冇玩槍，係唔係應該轉玩槍呢

求全能之上帝依十回震比我同出條褲比我 亞門

有無玩扔槍既巴打??

你入去俾人食夾棍 講左幾多次 帶人只會帶過個著數

跟

死泡狗

你踢我

終於打到呢個屈機4星盾

斧最底個招剛力？
點左都唔得

你咩名

岩岩兩震 今次起碼3震啦

開左

好明顯自己洗技轉走左招普攻

ALEX

呢把好撚正 玩槍 學2招 天降同衝刺 夠你玩到4章

仲要靚屬

梳

玩緊雷火法 入到第4章 一入場就比人圍死，完全唔知自己玩乜9 有無師兄好介紹？

寶寶又有玩？
Carry me

幾時開拍賣呀.......

最好

係咁食水升新人
但又升得好撚慢

斧左一lv3 先拎到雙手斧

係咪左上第1招未點夠3lv

打左2個 廢屬 嬲到我

幾lv？

下次唔好踢pls

下次會記得 sorry

推完圖開哂職先轉會玩咒斧盾 定直接轉會算
劍火盾打緊第3章

好耐都過唔到關

我訓緊地咋
有FD幫刷

50lv

乜春都冇
收皮

想問各位巴打斧裝邊度刷？

好想課到骨槍王戒出

學埋盾，俾人圍就開無敵，50lv應該夠打

Thanks

打左咁耐先知原來有地方要升埋第2隻人30LV先可以打

其實game8 個裝list好似有d伏

pmpm

10支水刷龍居都唔震
屌！

VAL
comecomecome

我剩係用嚟睇邊度出, 費事逐個點禁

爆人

開咒職 關 難唔難，得50 火雷盾法過唔過到

係好伏

巴打入未

仆街冰崖個條防鍊咁難出
裝左多成兩萬耐 點先打到

問下問題都得掛

佢話有炎頭 但唔講係邊到打

點用呢d code

新AC打左40支水 塔4都未出自爆戒 on9

46火雷盾未過倒

入左個5星場打緊
岩岩先見到原來你地打1星

自從打龍5後1,2個鐘就死一次game

有無人可以帶分身過30？

有code架咩
我個名黎架喎

想問平原我係要刷曬咁多件？
定係某幾件就得？

同差唔多lv打先升得最快

再講多次 俾人帶只會浪費力體

咁快手分身打5星

依家無得帶啦 打返差唔多lv關升算啦

火裝

某幾件 炎裝 你禁入去佢有斬擊屬嘅個幾件就得 紅色好易認

閧咗個次元3星 3條5X - 6X LV 入咗黎, 點知3條友個DPS 1萬都無 AUTO 我死咗就轉成世先轉完

我都唔係玩咗好耐 識就可以答你

咒關係咁震

唉屌 睇黎依十回都係唔會震

轉轉轉?

pad po好似見過你

佢弓手建議刷3-5-3大森林
啲裝係咪唔好

痴場打咋
諗住打高星場會升快d

而家火法點埋捉怪做pkmon master

有無人帶

街場多廢人都唔係第一隻game
龍胖仲誇張

有無巴帶刷狼or冰崖 我有咒技

紅色！姐係咩意思？

2分鐘講第2次 帶人只會浪費體力

未夠lv?

自膠無野了

萬巴繼續?

兩隻轉 無撳入去睇就出事

乜職都變勁 只要有招咒技

我好少入pad
白貓就多

好

Again?

buff職真係好廢。。。自動唔識自己上buff,單機上得buff黎已經比怪圍住左。

咁升法唔知爆幾多支體水先升到30

自己打啦 痴人場得好少經

brown dust棄未 我半棄 台伏開ser到now 8夜一隻都抽唔到

有無次4團

弓手係咪刷平原刷到聖域先地方
我見GAME8推刷3-5-3大森林同4-5-2原野

有無弓手會合聖域鍊黎用？

擊退附近小怪好似唔錯？

隻王死太快會唔會唔震

弓手刷龍居

刷埋呢回我番去刷冰涯 唉 條鍊根本唔會出

唔會

我用緊, 遠攻就用1

我都懷疑條褲唔會出

震未

我岩岩想問你

係咪仲有隻戒有招咩跳躍射擊，巴打係弓？有無用過

係腳嚟, 地城出

我依加手持13把雙手冰斧 2把單手 可以屌西?

買體1 臨到期買體2
當體1過期 咁體2係咪會照work

你地刷緊冰鏈?

利申: 未開始玩弓但出左

係神器就可以

有無巴打打過死靈隻自爆戒

戒都有, 仲有招好似係TP

我準備去

冇低lv 裝....

把死靈雙手斧好正
可以慳返轉轉轉

自己整呀

是但整幾件啦

係，有隻戒可以合tp

好唔好用隻腳？就咁睇名似係一路飛一路射，感覺有d鳩

四蛇係咪刷？

龍居去到第幾章先出

其實冰鍊有無出現過 好似傳說咁

去鍛造所合啦 我尋晚掛4,50場無法者已經30
記得一路睇下打成點再調高難度

件冰鏈真係好勁

見到人有

有冰鏈了

我見過一條

係4巴到啊屌

歐哂係依到

E把係咩黎，list 上面又無

屌你升新人出5星做乜鳩

條鍊勁到仆街 一禁落去都多成兩萬耐

-13魔力竟用係黃字

力+23 勁撚到

自己打打咩好

有無人可帶幫我2角升上30

-13魔力有咩用...

係烈空座

個樣

谷全力

人地比左隻AC我 仲玩到落去

原來4sir未訓

又唔震

新手想問龍居係第幾章

加左23力 你多出黎既點咪點番落魔力到 點都賺

4-5

4

可惜一堆白字

你去返平原果D同返自己同lv果D協囉

即刻答我
聖域4 定5？

龍5

如果唔係槍斃你

癡左線

THZ

隨機加一種技 博唔博得過

刷左成日 終於有岩用

我對龍5把大劍有興趣好多 玩雙劍斧 把野雙防+1600

殺！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

食屎

如果斧雙盾 裝劍 把劍招技會唔會有效果？

做咩又轉左我之前個職

你斧雙盾 點鬼樣裝大劍

祝你中OK?

想震了

咁我都祝你中神器

我果條得20.2%

打到把雷大劍 裝完之後勁過斧盾冰 斧盾冰係好硬 但係好撚柒低傷

神走位 唔夠10000防過狼王

點解次次都係咁

仲有冇

弓咒好勁 秒王

點解狼王會有死槍戒

梳 細劍先岩

我爆機都係送死槍戒

佢地話第一次羸佢會出地城裝

上次2件架

玩玩下斧出左好撚多5星弓裝,點搞

打多十場

點解我得條爛鬼狼王褲

黎多十場

今次震

祝我出5星

想試下冰盾咒 應該幾勁

上個post有人出左裂空座

其實果D入場打係咪SET定, 成日果10場有果D老鼠仔就都會有,10場無就成日都無

5星gogogo

ALEX巴係咪打？

祝你 祝番我出鏈就得

有老鼠都未必有

龍5 4咒 刷左30鋪都唔識震 係咪因為打得太快

巴打入未 story巴打？

龍5 list有呢把

我唔信我3萬石買唔到海皇牙 垃圾地城以後唔撚打

老鼠仔都未必有
地城3連關老鼠仔就好似100%

點解我係出垃圾冰弓

byw 萬巴 帶左呢隻介係咪可以唔洗點盾都拎到盾?
定係d骨識上盾only

隻game 得一個職 邊輪到你買

打咩，岩岩開左場

頭先四個斧盾咒一齊打狼2，發覺咀咒真係隨時比人nerf

ALEX巴一次
ALEX巴兩次
ALEX巴三次
我開場了

骨兵拎盾only

之前轉一鋪 依家可以打5 鋪

了解謝謝 因為差1lv先帶到

咒能力係咩

1，想問下個技能係咩意思

另外個弓手由lv45到60 完全打唔到相關裝備 嬲嬲地食粒玉 決定加入轉轉轉

2，想問下技能點應該邊d要加爆 邊d唔需要加？

3，斧配另外2個職配咩好

屌,隻舊AC D裝好撚廢,D水7788

開外掛

本來教會5用斧冰盾轉到timeover, 而家用火盾咒終於夠力打

其實打左D5星裝出黎,係咪低LV都可以升返做高LV?

獨巴ready啦

可以

諗住等埋佢 人太好
今次會震 信我

升既代價遠遠大過你刷多把

第一章個地圖88% 係咪差炎塔?
點開埋其他六層

GG

最右果粒石唔係得每日任有咩?

睇下是咪地城先出, 是先考慮升

唔震咁點

但係有D野係低LV先有WO

隱藏關你打左未

有冇劍盾斧巴打教下路點配點？
點爆轉同埋血+防？
卡緊4-5條龍

佢未打上去就可能未開隱藏

點解有時會魅惑唔到?

呢到有無玩弓巴打, 弓好唔好玩架 好撚多弓裝呀 本來玩緊轉轉轉

再打

升下你就知

開關要咩條件

算啦 唔好諗呢d野喇

斷左喎

卡死了
唔打了 訓

火雷終於打嬴斧佬
見30LV求其點左3技做斧
頂你囉住把杖去轉轉轉仲勁過放魔法

想問問斧係咪刷 4-2防衛戦戦6 嘅斧？
我見game8推呢把

冰盾咒 點睇 想試下

金都冇...

因為隻game 得一個職業

錯圖 呢張先係

仲打唔打

滿員/有名嘅怪捉唔到

無震喎點 點先依家

開咗新角玩轉轉轉, 唔想玩弓了

打無法者5 DPS有最高果個既8成 又唔係最少DPS果個
都少EXP過自己一個打

機率放火

想試咪試 一個ac有十幾次機會

火盾咒攻擊頻率高有一定強度, 冰因為攻擊頻率低我唔敢保證

特登留技都有時得有時唔得

死咒盾 齊裝應該勁過 斧

好多突刺 中左把5星弓 5星褲鞋都係突刺

點滿未, 唔滿LV大隻小小嘅怪會捉唔到

咩技能可以發動

掛掛下斷左

你打D怪就會有機率發動到

BTW下面唔洗隔空格問 搞到勁長

同埋玩死靈既巴打裝備既重要次序係咩? 打左10幾支水打唔到隻自爆戒喎屌, 去刷住杖先?

有冇草人團周回下

段落分明, 滿分作文

龍5?

Sorry

5章走佬走慢啲都死

有冇冰3 唔要即訓

放心杖都係唔會出

一堆射線射到你仆街

仲未瞓

到你夠防就可以企定定FARM

弱者先訓

咒關25場震左4次

痴左線，之前冰2隻王要轉成幾分鐘，而家十幾秒就死左

刷埋依十回唔震就去訓屌你老母

同story巴打緊

銅匙有冇話用係邊個地下城會抵屌d?

邊個係你

廢裝

魔王

carry

爆左十幾支水得個3震 On9

28LV上30好漫長

最右邊粒材料喺邊打？

地城

聖乜乜古戰場 地城關

就黎要擺post頭
右下角Treasure關

今日未震過

想要條褲都咁難

聖域鍊加獅哮功係死靈AUTO 恩物

獅哮功係乜撚野咒個招兇怪?

玩劍卡左第4章 係要要迫人轉斧

想問50級打後 火法裝邊度刷
我揀左火雷盾 想問要唔要轉火雷雙刀

有4葉巴carry

咒第幾章解放？

火法要走得更遠要轉火盾咒

想請教下,刷邊個關卡先有斧掉落?
成日見你地講地城地城,究竟係第幾章第幾節

弓有冇得配咒?
弓槍咒?

宜家咒相勝最好係邊隻? 都係斧? 宜家玩緊斧盾鬥想洗左佢了 其實好想玩死靈但無戒好撚嬲..

開頭炮

咒關堆裝力要求咁高
打到都用唔到住

想weak了 都唔出

打咩關出得多錢

是咪震左 四葉巴

咒盾斧 另一個世界

10個死靈10個都打唔到咖啦

好低物防其實 要有裝。。

公平咩

萬巴都玩緊死咒, 咒呢個職睇落好脆其實D技好保, 但要手動

垃圾龍5以後唔撚打

全部都物理裝黎架
全得條褲可以用下
隻手招技係劍橫斬

要手動已經輸咗

why

死盾咒 暫時唔錯 人生第一次dps上到10萬

唔該唔好nerf咒

轉左斧咒雙 龍5打到好似龍2咁

暫時咁樣 45級後刷d裝完全唔岩用

你望下你把斧

我想要把弓

但把劍勁

好過每日打地城
同易出過地城好多

大概睇到係4星SET, 其他裝可以4星隕石手最好有

有冇人想要

訓

都...有件4星呀

玩緊火牆-火雷冰
硬係覺得總有一日隻手指公會著火

有無位

刷鬼到咩 刷左咁多場唔係頭就係鞋 佢老母

yes 龍5

刷邊關比較好 搵極都搵唔到邊關多火法裝
thx

弓槍 換咗 轉轉轉 好感動 真係另一個世界

爛屬8千都買到啦肯定,根本大撚把人有,有d仲多到嘔

係咪打，打我開場

而家先20lv 屌那星

仲有冇位

地城震，但全白值

入左街場 下轉

28上30 打邊關最快

有，你地有無咒，無我地打龍4

呢d就乖 貼圖唔緊要但都收收埋埋
抵讚

有

開了

巴打咩LV轉職
咁又多一個巴打放棄弓手

咒真係好撚癲

你有我有大家有(雖然我沒有)

全部試玩 正式職業得一個

我以為佢用玉轉職

而家情況係無橙字/勁技/賣到3000石已經可以直解

唉, 搞搞下真係想放棄弓手轉做斧

係啦 大家永遠都會試下其他
但得轉轉可以笑到最後

等唔識野果D人放8000直BID

你想輕鬆玩定打機咁走晒位計晒cd

我用玉轉咗。lv60 弓槍 頂唔順

龍5 -1

點解隻GAME啲平衡可以咁差

咒職癲到...

我街場10回中

冇咒冇人權

一有咒職轉轉轉都打到50幾萬dps
On9到

無打入都唔知踢唔踢好

街場見到唔會秒訓既咒弓真係好爽

人*

即係2,3,4,5屬都岩用？
岩岩出

反面教材

大劍黎 可以用

咒等nerf 癲到

冰3隻boss岩位3秒鐘蒸發

隻轉轉轉得20LV都已經覺得爽過死靈
隻死靈應該會封到齊多N件裝

LV42弓手開第二隻人玩斧定直接重生好

我仲差件甲

我另外開咗隻轉轉轉
一嚟慳粒玉,怕之後想玩返弓
二嚟順便升嚟打咒關

地城武好似最低都要賣8千

已經過左第二章,請問係邊到可以開第二個人?

但係要手動啵

唉...玩到心灰
手動仲廢過AUTO斧

隻game黎緊會唔會出一個唔好一隻打晒要職業合作既mode

快貼

我聽日就轉 咒
咪撚咁快同我nerf呀

i know that feel有諗過刷靚D裝先回歸弓

我auto緊 人棍放得靚當然勁
但auto都無咩問題

2秒

你而家玩緊斧盾咒?

\???

我奶緊個咒弓

斧雙咒
睇開d數字3萬幾跳 唔學雙變返1萬幾個心唔舒服

明明無pick都係咁死出嚟
屌你老母se

屌唔撚夠回mp 比人hi一下清哂成行魔，普攻左成場

想問你地點樣練鍛造廠lv？整1lv裝得10熟練度咪有排禁

4-2啲雷射有無技巧避

升5星裝好快

街場有d弓真係好屈g
我差件衫就玩得出血弓,齊頭手褲鞋了

請問巴打點配技點

整整個回mp先，一陣再打

想問吓 玩弓槍 槍嗰邊嘅無視防點嚟有無用 同埋第一頁個 弓+槍可以變每支箭都貫通 <-要點樣點先做到

我打左件殺怪立即回37mp 立即冇缺魔問題

刷製作裝屬性係咪合最低level做素材？

唔係好識分
劍係咪都有分好多種？我見有d 太刀樣，有d 單手劍樣

又係斧 屌 呢把無咩用？

大把人想要

火法有冇需要加力?
另外想問下火法防裝係咪都係刷平原?而家24lv仲係得300防

頂
有冇人玩槍，右下地城過場衝咗出map死咗

爛屬

咩槍先

火盾有盾裝就加
平原多人刷易跟, 有隕石手出

有無場打野?

弓玩咒勁唔勁?
會唔會仲易死?

轉轉斧應該刷咩武器 得41lv

41lv是但用住把4星先,到50左右先開始刷龍居/冰崖

依家同個唔知5萬定6萬攻既咒弓打冰3
快撚到仆街 2秒秒殺Boss

打完gun ok?

咒斧盾既巴打點點技?

你會唔會秒訓架 冰3

無

何年何月先升到30lv
而家10場1lv =20體
成200體=6,7支水

唔g,未打過,龍5無事,冰3應該都無事掛

跟唔到你呢round添

我真係唔知你點升 我隻人仔用弓打左50場平原就30

咁屈,其實有咩核心技?game8搵唔到

打左30場

邊關

咒點最左下 斧轉轉其他有攻點攻

好似幾勁 不過比我都係用返冰鏈算

無視防禦要加滿 你射既傷害先會唔會因為敵人既防而減少

貫通點lv1就夠 50%可以穿過敵人 射埋後面

龍5 不過 4咒好快一場

外掛般既職業 一定nerf

貓奴巴 你唔轉咒？仲玩劍斧盾

我41lv啦，你幾多？追緊上黎

一定改廢 依加癡下人咪算 同埋做維京人好無美感

冰2震左希望係冰鍊

咒關通常大約幾多lv會夠打

四葉仲有幾耐?

唔難

如果改廢應該會比返轉生玉？

我41lv都打到？

你話呢

咁又太低

4回

打緊2星無法者
你係咪買左exp boost

唔會改廢啦 改完都會比返粒玉你
而家唔轉等幾時

咁都唔會改廢?隻game收得皮

唔係咒已經比人踢出隊 邊有成日比你痴到

點解會咁
你打平原幾星

岩岩我就係咁做 80LV冇咒同66LV有咒
我簡左有咒

就黎80lv

改廢轉轉就OK

雙鬥盾嘅話有咩重心技能要升

咁咪單刷下低一星囉由佢踢

改升咒

襯有得開外掛 係咁刷 70lv 關都爽

想升個新人上30lv
有無人帶打一陣死靈兵

2/3/4咁打上去

魚蛋

wtf

見到你,夠唔夠打

Lv上限暫時係咪80

轉轉轉唔係真好屈

四葉巴 一陣加埋我

其實就好似一季季既D3 咁 個季勁咪咁玩

唔知我入黎轉

有無人龍5

轉左玩轉轉 個人精神左開心左隻眼sharp左
多左仔溝我

想玩雙刀 雙咒？

有冇人知呢把野係邊到打？

有咒就得 加咩職都得

龍緊 撞到兩個無咒 好慢
頭先同三個日本仔打 2,3 分鐘一場

右下角地下城

斧雙咒

你死要刀就劍雙咒

e個發夢先會打到

得我一隻咒?

右下角比100鑽/匙開黎打
尾2關

有人同我一齊訓

死靈戒係邊到打出黎有人話3-2，亦都有人話火塔

自爆戒

斧係咪勁劍好多

無人出過答你唔到

依家物防低左,真係要刷返條鏈

差1場

勁8倍左右

問下盾係咪必需？
死斧咒點睇？

新手想順便問埋咒係勁在乜

成功癡場

召個像出黎aoe damage

單刷高攻一倍, 協力高攻四倍(四人都有嘅話)

雖然唔係冰鍊但都照收貨

死啦,我想出去等陣跟四葉搵食

呢隻game照咁推po法唔洗3個月就500個po

開未

btw貓巴你solo定係跟場打 平原果陣

一場16萬

solo

有無位 歐氣想聞下

我做脫兵先,跟四葉打

出囉佢自然會解散

有無得癡

打好撚慢

點樣可以50場就升到.....

諗太多，好多驚一開頭出都推得勁快，過左一個月就開始頹

你就算升到，但你打到咩

開左啦?

FULL左

你同四葉打足成日

升左起碼有得打先啦

又話訓

轉轉轉好快無mp 係咪要點魔力

正牙
秒撚左隻王
咁可以去沖涼先

吸mp%裝

隻弓痴撚線架

搵啲吸mp 加mp裝
或者唔好升爆佢
我暫時就無升爆 都過到龍1

塞咗兩日唔舒服 碌咗兩個鐘都未瞓得著

係咪弓槍咒

刷極教5都冇野出, 協力又冇人開

唔知咒弓咩

睇落只要副職有個咒職就好似冇廢職

一齊?我無咒

嘩屌痴撚線

有閃自行決定

仲有個靚屬

龍

本來一飲幻茶就有料到 今日失咗效

又係你喎清

事實證明左我唔係呢到最歐嗰個啦

status

刷左全日啦
10點刷到而家

咒真係好屈 自己一個打狼三都好快

龍真係好廢 佢招大技個動畫仲撚on9 條龍本身已經夠柒 仲要整佢飛上天 噴野

狼3 求咒 2回

睇下冰鏈快出定我改變主意玩咒快

講到好似得你刷咗成日咁

出冰鍵都係要玩咒架啦

卡關卡到唔想玩

又唔衝突...

要轉番用斧都要70lv 把斧70
但大劍真係好型

要玩真係要快 分分鐘遲下改返無得疊

斧劍咒

有無人帶刷4星門前

所以刷到依家都未訓

咁咪變左單手大劍 連個盾都無埋
一擊即訓

一定改啦 不過拍賣都改咁耐 應該最快都一星期後先改

強烈要求時裝唔好跟主武器相同先用得

我想去廁所

下次更新唔改我就轉

o岩啊 我想用大劍skin

到時等咒大佬刷好晒裝 我地去拍賣就執佢地d二手衫褲用

無玩火法轉左死靈轉完又唔岩玩跳左去玩弓
依家卡住左點算

起碼龍5狼3刷返20支水先

型到

我諗我三日就刷齊裝

升5星裝係指幫5星裝強化？首先要有5星裝

維京人真係好柒

yo震

震!!!!!!!!!!!!!

我想問下盾應該點加技 玩緊斧盾依家

揀好一個職玩死佢咪算不停換裝不停換裝咁樣好易出事

一沖完返黎就震

唔識野 睇樣嫁嘛

立即同我沖多次

咁刷法都要三日 四蛇諗住齊埋弓手裝?

我都震左，不過垃圾戒，刷緊自爆戒出黎

而家隻斧50但主線靜係推到4-2-6

唔會再刷垃圾龍5

刷緊咩

火法玩到咁 仲係卡緊2-10boss 可以點玩？

狼2頭先刷左30場0震
想要狼頭

冰3 刷多幾把冰劍洗屬

因為火法日掃夜掃好L攰我係咪要轉返佢

升lv刷裝 係平原

我想要狼手同甲 但係狼3自動會炒

勁定為左型

both

死靈有骨爆同無根本2隻職黎
好想要

冰3好似唔夠打

屌協力真係求其4隻咒, 搭咩職已經唔重要有技出到就得

到我未呀屌，有無人龍5

你鍾意玩咩職咪咩職，再唔係跟大隊玩斧囉，玩旋風蠻

用咒識放草人即刻變人上人

你岩岩唔係出左把斧喇咩

我見到耶穌

不過唔是boss震,有機會出垃圾

but me is 弓

隱藏野都洗屬

同我一齊刷囉，刷緊火塔4層，睇巴哈有幾個台仔都刷到，我又試下

沖多次 撞正boss出神裝

好撚型

斧係我

同埋可能出冰鏈呢

有無場癡

見住隻骨爆咒 痴撚線

佢出左把神斧啊

呢把係地城死靈斧?

都唔知刷咩好 其實d4星裝都唔廢

我果把先係垃圾

完全無斧職裝喊出黎
打幾多次都比條龍秒
又唔鐘意玩死靈

我玩冰,個頭幾勁

應該係 3萬攻 10萬耐

真心型

斧死盾

咒出到咁勁,會唔會有陰謀
等陣等你地食幾百支水刷完野,就開80lv裝

刷炎4好快 無得10場10場刷

好煩

反正遲早都要刷呢D裝啦

為左變人上人冇計啦

不要再說了,捱多幾日去買把返黎算

有冇啲咩新手弓嘅攻略or tips?

一google已經係啲我打唔到嘅嘢
依家我20lv 定係我慢慢打主線先

新手弓tips = 唔好玩弓

diu,同你交換啦好嘛

哇屌

屌公平咩

龍5食屎啦，唔撚再刷龍5

可以做本多蛇勝

冰3咁多神裝

之前都話左呢把弓冰崖有得刷

出親廢野

4sir 我手動ok? 帶我冰3

我想要你把弓,有呢把就唔洗用火龍

見你咁耐冇入仲以為你唔打開左

開技衝落最後隻怪到
殺咗，過場
地圖開始變，個人繼續衝
衝咗出地圖向下跌
畫面黑晒，死咗

原來得冰崖有，以為度度都有

我又想跟

list無,頭先震都唔係boss震,未必係條list度架,四葉好彩咋

同4 sir刷有得食堆佢個運氣buff

我又唔用...好咩彩呀

碌矛唔知賣唔賣到幾個錢
diu,邊有人玩矛架

埋*

唔緊要

4sir仲刷唔刷，仲有無位

44弓手邊關刷裝好？

刷緊

等陣應該係冇位既 寶寶 街場個弓 傷心巴

寶寶刷到幾點訓?

四蛇溝到個勁弓手

冰戒,冰鏈,冰甲,是但出一樣都好啦

同佢連續打左60場了

你幾點訓我幾點訓

冰戒辣殺 唔好用

我自己係打平3／4刷裝升LV先

呢幾日龍肥爆撚曬體都無理

獨巴我地自己開睇下夠唔夠做？

我GBF除左上去抽野掂都未掂過

強者

少少weak but ok ge

想問碎野個陣點睇件裝開封左未
Btw主槍真係好廢

就打完講聲

算啦，聽日先啦，我要沖涼

Me weak la 聽日打

Okok

隻新人弓單刷唔到4星平原

我見到隻草人爆左個數字 1198xx

聖域夜晚完全無人開組

d裝麻麻地

其實玩既人好似唔係好多,平日見d場都唔係好多頁

聖域啲裝咁...

唔好咩

火弓裝好廢?

覺得出血弓應該會勁過火弓

火法無人玩

岩先入左一場冰3，第一關咁少位仲要怪spawn係菊花，弓手要點走位

葉巴第幾場了

等陣想望下佢套裝

差3

岩岩開始第8

佢好似冰裝

係 sad 爆

第一關隻弓手點走位勁少位

我見佢原地無郁

佢冇走過位

佢幾多防，打到咁上下菊花spawn左幾隻狼，hi一下清哂行魔,hi多下訓係度

有me =震

推到4-5-2又卡，比佢掃一下無哂魔，掃多下收埋皮，啲位已經走盡無貪刀
刷極平原又唔出火弓，好灰

隻弓4萬5攻 900左右冰傷 點解可以咁高攻

無時間,剩係望到把弓係冰弓

9千血左右

屌佢老母垃圾game 升左17lv都未有鏈訓

寶寶去唔去沖涼?

拍賣開返呢條野應該大把人賣

sorry 唔係好明係咩術語
平3/4即係咩意思?

平原關3

既然揀咗就
唔轉喇
我份人專一啲

打埋呢次周回打多次就訓了

即係主線任 3-x 同 4-x?

=.=,一沖完無耐又開始熱

四葉蛇畀啲意見得唔得
而家最高打到龍4
我應該刷火斧去打冰崖
定係即轉咒斧？

用冰斧已經可以用咒,睇你想唔想刷多種屬/刷弓裝

咒斧冰刷龍5輕鬆啲
咒斧盾刷冰3輕鬆啲或者其他咒斧都得

跪求高手share轉轉轉點加技

斧盾咒right?

轉走盾入到龍5？

轉轉轉終於轉過左4-5-2

而家剩係斧盾，係咪應該用日文網都推薦斧盾鬥
定係冰/咒

佢既裝刷唔到龍5啦,我都未單刷到,佢d屬性少我一半

點解你會多咁多

夠MP回就20轉轉轉

又唔一定要單刷既...
71LV咒職已經可以站在不踢之地

日文網相對呢度只係業餘
一致建議斧盾咒

點解仲未震

唔震既

咒啦,依到既巴打同台仔都吹奏到咁

跟到你就係

真係咁勁啊

未用過 唔知

本黎我龍4一場4-5分鐘,依家1分鐘,你話呢

我都好想快D升LV拎咒,不過自爆戒都仲未有

一日爆幾個post

有冇配點睇
準備轉
不過轉完少5000防
唔知仲打唔打到龍4

幾個GAME POST既人都係到推,實快架

長註apps台d巴打好多都係到

唔好推

全部都唔識得

闘職lv30 招技，加出血傷

夠啦,用左咒,10秒就轉死條龍,唔用咒轉要轉2分鐘

999